煩過老母系列：721大家要小心

就沙田當天，克警精心部署全面包圍示威者，打算一網成擒，如果唔係沙田人高質，幫示威者搵出路成功脫離，其實係困獸鬥。我地唔知克警今次部署，但大家都估到佢地唔會減低佢地的力度。

1. 共同進退。大家一路都做緊，自己唔好一個人行，見到有人單支都要拉返入隊。單支俾人打完一身，再的返去48個鐘，就算唔告都唔好受

2. 不要硬碰硬。沙田一役克警唔係facebook的「傷」，而真係有幾條友傷佐，你唔知佢地癲的程度，佢地仲攞住外國警察打得仲勁來講，仲覺得佢地無錯。人地full gear仲要加裝，我地無都無，大家be water, 唔希望有任何義士有事

3. 影相拍片。每張圖，每條片都是珍貴，等文宣傳媒可以做野。金鐘灣仔附近係無民居，但總有d高樓大廈，gym,有寫字樓要加班，其實都有角度影到現場實況。黑警有天眼，除記者外，我地如果可以深化角度其實好有用

721 五大訴求

的確唔駛次次衝

6.16 都係和理非, 7.1 一樣可以入垃圾會,
所以唔駛怕咩無左衝既時機

推

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

我建議721大家都作咗最壞打算先
遊行一接近尾聲就會即刻半宵禁狀態趕人走
好似 旺角/沙田 咁樣
然後一比人捉住就一定拉撚咗先

BE WATER

係，有post話政府做乜咁驚拆晒d街d欄。行軍切忌輕敵，唔好當對面要豬，依家人地係有準備，你唔知佢係會出水炮車定其他原因。

好驚d克警唔知會幾癲，好擔心前線義士，但兄弟爬山，無謂再討論留到幾時，大家好好保護自己，唔好令愛惜你既人傷心，俾打你既人寸9你

我冇野講我唔開電話我要見律師我要打電話